新手加入連登多多指教

6000蚊可以點砌機呀？

Intel i9 7980XE+GTX TITNAN Z 12gb

gtr牛 x 10

6k美金

加埋其他配件都差唔多